2021 is 真係好撚靚

不過呢部350 f sport

香港只會有300同300h
350呢啲應該都冇份啦

香港邊有份

但除咗個殻外，基本上所有野同舊款一樣

你岩既

LC 500

LC仲少見過林寶拉利

之前代理好似有返? 係香港有見過IS350

好似七 八年前仲有入

香港係咪無行？

有，但見過幾次都係紅色
我望左架車好耐，揀得呢架野都應該係有品味既人，但隻棗紅色我真係睇唔透

入咗一水
跟住就得200t 300h
亦都冇AWD版

嗰尾燈睇極都唔係好接受到
但其餘架車其實幾正

benz 將cls 抄落cla 度
佢就將LC 抄落 IS度
買左 CLS / LC 果班真係condom

個面罩真係好L樣衰

香港代理on撚鳩，入500h

好似代理入得一兩架

用左tnga車架未 定係換湯不換藥